【攬炒黎啦】酒店開始放no pay

富商旗下酒店，黃個間。

幫手簽 認定中共係恐佈分子

好多間都清緊假，清完就no pay

另外好多零售都有cut pt 鐘

Ft都補緊ot鐘
呢個月仲要開新季
條數終極仆直